叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(87)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

nplm

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂
幫緊你幫緊你出緊律師信幫緊你

lm

呢個抱係幾時嘅事

晉仔演唱會

晉仔音樂會

話時話
點解上個PO會有1002

係wo

語噥直播唱喃喃都好好睇

1002

忍唔住負皮你

阿采紮過依個頭你使唔使收返依句

好似跨年個陣？

你成個今日嘅鋒澤咁

跨年? 少不更事者
以後佢唔敢架了

我比老公傳染左

希望佢唔係咁中意亮片

屌 凡凡真係人如其名 好撚煩
人地發言嗰陣做勁多表情 成個問米2.0咁
明明自己表水差 仲鬧人做咩踩佢
去到賽後討論都仲唔肯認錯

希望佢搵卜心學下打扮

我都舉番我正職, 采噥大旗

鋒澤又雪騎

之前 Tshirt 雪糕好多水魚咩 食過返尋味咁

人出嘢娛百出嘢

Tee一定多
因為可以抽鈴聲

第三晚冇得佢撞 撞唔到9都係輸

下次加慎入好不好？
利申已負皮

都寫住凡呼豆你仲要咁睇唔開

平時見到佢眼角下面啲閃粉都想問佢咩事

咁重口味就應該加四層鎖

婁可唔可以教下凡凡玩狼殺自己廢仲要唔肯認

教唔代表識玩 但最緊要態度好啲

其實低玩真係唔會比人鬧得好勁
態度差先係重點
其實態度差過一次比人記住
好易就會有偏見

小郎君係玩得麻麻但係態度好佢十萬倍

佢今集仲要話人冇腦

凡凡玩咁耐冇進步都算
仲要態度麻麻
點有觀眾緣
佢個不造作係咪淨係係婁婁面前先體現到

有冇諗過佢已經教過 但佢學唔識

至少係娛百度睇唔到可愛不做作
但睇到奶大屁股大
連肚腩都大

越嚟越痴線

我估婁婁嘅不做作可能只係一般人嘅大方

學唔識就唔好再上啦今集佢仲玩得差過啲新玩

唉 但佢不自覺呢 但真性情出哂嚟

今局又係平淡局...
凡凡次次做好人做狼都爭住做焦點牌
今局好人真心輸佢
仲要幫狼去沖走5 號

反而5號倥得一讚
頭腦清晰，有09 feel
拜託多D 請佢上嚟提升節目質素

一聽到小瓜話咩 3同7 輪次都已經係爆狼
澤仔就算係雪狼都肯定係放最後啦

你地尋日投 呼呼 vs 凡凡？
我無追post...唔會係凡凡贏掛？
發覺好多人鍾意佢，但佢對佢份人好有保留
自從佢飛甩反骨後
覺得佢真心反骨

凡凡好似贏成條街

好似唔係, 巴打投呼呼多,
絲投凡凡多

直男投票係呼呼嬴

直男就呼呼羸 真絲就凡凡羸
本身都係抱住愛屋及烏嘅心態留意下佢
但越嚟越頂唔順

我含淚投呼呼
但兩個都唔想投

真心唔明呼呼點會輸
凡凡得對婁婁長情呢個優點
其他都唔係好掂...

淨係睇佢狼殺表現就知
佢性格係講過野會唔算數
對上一場佢明明自己要桿跳預
跳衰咗就屈澤仔叫佢跳
大家係咪忘記咗？

上狼殺既佢係好黑人憎既
平時自己channel同上其他channel就好好多

已經係佢老屈澤仔叫佢跳預個場嘅第二日投
不如調返轉問呼呼做左咩野咁多非直男&生理女憎
不過我都答你唔到

我哋再投多次

凡凡

呼呼

呼凡荳 一起下去...

加埋荳荳琳妲比你啦
揀唔揀得落手

咁長情嚟講呼呼仲長啲掛

第一幅圖都算
第二幅開出黎笑到仆街

張相笑死

屌好撚重口味
其實係咪要加琳妲落凡呼荳大三角呢個大家庭到

佢兩鋪都係咁 係咁怪人

頂你咩兩張圖

由佢恰阿澤幫佢孭鑊開始,
由對佢無嘢變開始要反感了

我老公都夠膽蝦真係作死
我係死腦殘粉,邊個蝦佢我就反

屌笑左出聲

唔通係疊字魔咒？

唔知直男點惗 但我惗絲聽到任何疊字名首先就反感左20%先
澎恰恰除外

疊字名又覺得唔會嘅
好多時都係人嘅問題

其實疊字名冇咩問題
唔鍾意荳係因為覺得佢好西
唔鍾意凡係因為覺得佢好煩
唔鍾意呼係因為覺得佢好廢
解唔解答到點解唔鍾意佢地
覺得性格嘅問題大鑊過樣嘅問題

真啊 好憎人用疊字 懶可愛咁
可能因為我唔係呢類人 見到疊字名我都會打個突先

呢D 性格我真係不敢恭維
玩得屎又唔去求進步
佢上嚟娛百歷史仲耐過九澤，我無記錯嘅話
連小郎君都開始有小小進步，又會搞下笑咁，只有凡凡係原地踏步，應該話係退步

見到呼呼果張真係笑咗

不過講到尾佢性格差加埋疊字就更差

全部性格都唔好 搞到佢地可取點得返樣同身材

真
解答得好好

李懿做狼終於贏一次

真心係嗰集開始反感本來頂多無感

佢表水真心ok偉晉都跟晒佢風
但棄咗兩次票好狼

[member]可惜Sideside冇爆多D料, 大家一齊為呼呼努力[/member]

棄票俾人懷疑咪話如果我係狼就扛推人出去呢d說話啦，常用的

今場話自己無保2 3明明就有

鋼鐵直男表示疊字要襯番個樣同性格先
唔係人人都carry 到

想請教下直男們
咁左左右右得唔得

突然又諗唔起有邊個係疊字又ok嘅

厚來依個po有人同我一樣都係鋼鐵直男

真心兩個都揀唔落手
狼殺嚟講 可能係呼呼好啲嘅 起碼態度好啲
唔會屈人/唔認自己7左
但講真 依家兩個都係靠男朋友嚟搏取曝光率
兩個都不了

左左右右

我係有鳩絲打

我！唔！投！

小賴

我都嬲嬲地決定唔投

紹安說我狼弟那場值得一個MVP

大將軍

oh佢覆緊？開嚟睇吓先
好想知婁應該跳預定自爆

跳預可以呀 但應該發查殺 因為佢都唔肯定預死咗

我荳真棒

晉仔自己出咗歌單出嚟

唔該高高
好想佢出片
真係好好聽

阿沁上0995 指點迷津
到底會問咩呢

自己打真係最好

佢真係好有heart 原來佢揀嘅所有歌都符合返背光旅行嘅主題

唉，保下閪面凡先

凡凡係查個毛未出名前已經肯同佢捱
其實又真係唔容易嘅

原來佢冇上

牙橋~

哇條片會唔會太撚型
佢成場d visual以800人細場黎講好撚高質

希望佢影完相有機會上

我仲諗鋒澤唔錄影 搵邊個代主持

RIP 沁

被潛都好過被連燈

佢真係好有心 睇盈瑜姐ig就知佢諗左好多野
歌單 畫面 過場文字等 個陣佢仲俾人仙人跳緊
希望下次可以睇到佢既演唱會

你確定

大將軍叫到
副將軍就出下力

睇嚟我要改名了

欣賞佢婁未紅個陣同佢捱 應該好愛婁
但佢性格係狼殺睇得出係做左/做錯都唔會認
好似之前屈澤仔叫佢跳預 定今場話冇保2, 3
又話人冇腦

so sorry but ship九呼係呢到會有啲吃力不討好

呼呼我可以直接飛走 無咁嘈又唔會亂做反應搶fo 作為觀眾最多無感
但凡凡會係其他人講野狂做表情 又唔識玩係到嘈嘈嘈 完左討論個陣又會撲出黎主動講野 好似上次撲出黎屈澤仔 想避都避唔到飛唔走佢

改咩先

人地講嘢佢係咁狂做表情真係好似問米啊

佢仲話擔心女巫會俾人鬧
明明佢之前俾人鬧係因為又無救人又無毒人
俾人鬧都好正路

仲要做得好醜樣

你ship九呼唔代表你唔係直男

佢有一下做個表情
我真係想叫佢停啦好嗎

金水啦, 呢個名好十億倍

多謝莊莊

咁我係咪都要改名

旗主你要改乜呢個好好喎

旗主冷靜啲好好聽呀個名

晉澤黨士氣正盛, 旗主做乜想做傻事

晉澤黨靠旗主你大力舉旗架

好無禮貌
一次半次就算
次次都係咁就好難接受

今集幾難睇下，無個壓場既高玩，根本又悶又拖時間係第四晚開9係狼有d
同時反映哂鋒澤同偉晉既弱點，完全無帶隊能力，又唔肯出黎帶比9咁樣帶基本上點玩都輸

除左小賴零九卜心基本上冇人帶倒隊

鋒澤同偉晉兩個成日暈 邊敢帶隊 錯又被勁鬧
好用力帶隊係九卜賴果種

主要係偉晉太怕背鍋
澤仔有時又鳩玩
搞到次次都係09 卜心小賴先肯帶隊

晉澤帶隊有無人會聽

係今晚個場會
個個都咁低玩

澤仔應該有嘅，佢喺其他人心目中係高玩
講開今場5 號幾有潛質做高玩

鋒澤連呢d局都雪騎我情願撞9 5號endorse佢帶隊，自己去淘汰區好過

可能見係星二代局，費時得罪D 老屎忽明星
靜靜地做雪騎打穩陣牌算

5號真係幾好又靚仔
點解今晚會比人攞左去同46比

兩神死 佢跳先大獲 無辦法

4同6完全唔係5號嗰班囉

新玩加上凡凡小瓜低玩d表水 好多都好狼
9號正常邏輯表水已經差好遠

1號咪比個鑊龍叔揹叫佢帶隊
龍叔有氣無力唔接

今場好似有7隻狼咁
晉澤都盡左力

結果論佢地兩個今日係最後兩個神
出黎帶隊只會被屠 加上狼美又未走

真心覺得5號同沁仔都係又靚仔又玩得ok嘅嘢
勁支持佢哋兩個同小7上多啲

之前覺得佢成日都盤唔到d乜
今場謀俊令人感覺唔錯, 有進步, 佢又同沁仔frd, 同埋謀俊都開始多左去娛百常駐ig留言希望可以多d發佢

旗旗

好掛住小7,
而家佢娛百 ML 都無上， 算點呀

徐謀俊感覺上無沁仔咁進擊
要加大油融入
佢啲頭髮要留得慢啲

佢去咗上玩很大點解唔番嚟娛百呀

冇小7 又冇妮妮 睇返原來妮妮真係玩到勁嬲..

去完玩很大好返嚟是旦一邊喇
好耐無見佢玩狼殺

有錄娛百呀

沁仔進擊到偉晉都認同佢
成為常駐踏出左好重要既一步
+東區志鈴睇好佢
徐謀俊呢排劇組拍劇, 都仲有keep住去娛百常駐度留言算係咁, 希望佢拍完劇再進擊d

有無 keyword 可以睇返妮妮訪問？ 想知多d 佢嘅野

卜心係靠身材做賣點喎ching

8號今集用左解藥救人
而且又新人 唔會鬧得太勁
但凡凡今場亂講野 搞到自己勁狼
就算佢平民都會俾人鬧

冇上水一兩個post 發現自己終極大落後

兩個都有小酒窩, 讚啦采噥

蟲蟲近排好懶

希望采噥嚟緊會再fd啲

我會努力追post

無上水一兩日超難追
呢個po開咗幾個鐘已經30頁

頭先諗住追返上一個post 點知呢個post已去到30頁今晚追哂的話唔洗訓

澤仔演唱會如果有九澤晉大三角糖 會推得更加快 仲要討論埋每位來賓反應/後台

今鑊全靠凡呼

冇上水幾個鐘已經會跟唔到
結論係都係住喺度好

有冇人有睇過微辣狼人 啱啱咁啱睇左最新嗰集 啲人差到痴線 數埋都唔知有冇三個識玩有心做就做好啲啦

有睇過一兩集其他狼人殺…但同娛百嗰種嚟講我都係睇返娛百算 (就算有時娛百D局唔得)

【娛樂百分百】2020.08.12《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、荳荳、紀卜心、李岳、焦凡凡、張語噥、李洛洋、孫沁岳

上帝視角+狼兄狼弟與黑市商人局

2020.08.12《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、荳荳、紀卜心、李岳、焦凡凡、張語噥、李洛洋、孫沁岳

上帝視角+狼兄狼弟與黑市商人局

今日live又係九晉

牙澤有得放假練歌 幾好

呢度變左追星會

佢琴日話人失敗 痴撚線

最慘係人地衰極都至少用左解藥
唔明佢有咩膽量話人地失敗
語氣, 用詞都咁唔好, 真係好難唔俾人鬧爆

證明上娛百態度差係死罪

娛百真係靠害㗎喎
早排連播澤仔柒嘅局
呢輪連播焦煩煩
係咪想搞死曬啲人

又有沁仔

今集難得大部份都係受歡迎玩家 全場唯一戰靶

好僧睇佢呢d發言方式
次次都係用狀態打同埋好撚激動咁發言 完全冇邏輯 勁撚尷尬
仲要屌人廢
丫頭屌人廢得黎起碼佢做好人有時真係好撚勁
煩煩真係女版大根
遲早娛百收皮 依家悶到爆

荳荳係咪第一個衝出嚟

唔知今晚係荳定凡俾人插爆先呢

根本就係
阿采之前咪又係咁
有一個禮拜五集都有阿采全部做狼, 全部輸哂
之後D人就屌佢老是常出現

荳姐再世佛陀 為煩煩擋刀

我都唔明 點解排到日日出現

睇黎今晚輪到荳荳俾我地鬧爆

大根有腦過佢啦老實
其實我明佢解釋俾2, 3號聽自己反應, 話見到女巫被投走後, 果種記番自己柒野既感覺
但係個表達真係差到爆
變左個個覺得佢竟然仲有面去話人廢

佢根本冇錄到咁多集可以集集出現
正常都係一週2, 3集有佢, 至少唔會被屌得咁勁
就係果排排到集集有佢搞到俾人屌, 仆街娛百

大根其實幾勁 不過好撚串同埋成日羅狗做埋D ON9野
廢我覺得冇乜問題 鋒澤偉晉個D有時都玩得差啦
但態度先最緊要煩煩做埋D表情 嘩真係好人都想投你出去啦

采子唔知點解勁鐘意踩佢老細 次次話佢奇怪
不過采子態度好好多啦同煩煩比

呢個又係一大誤解
其實佢近排集數都冇乜點踩老細
不過前期的確有唔少集數都有踩老細
有時係佢做好人暈, 但有時鋒澤的確係狼咼(你知鋒澤成日做狼架啦)
同埋采子直播時有講過, 佢覺得鋒澤係高玩, 所以會成日想定義佢身份

其實采子一直都有微微嘅進步
但娛白將佢啲集數堆埋一堆咁播 觀眾點會睇得到
最新一集見佢帶女巫 已經證明佢高配過最高勝率高玩丫頭

係呀, 近D既集數會見到佢一直有睇大家教佢點玩好D既留言,
又有網殺下, 有好緩慢既進步
但娛百就會突然插播4, 5月既集數,
咪好似見到佢做乜膠又玩得咁差

佢有網殺?幾好吖
係時候要學吓玩警長局
學識發言同反水立警就已經勁過孫生同以辰

明明一直進步緊 但一播翻之前積落嚟嘅就覺得佢又玩翻差
明明就係垃圾娛百嘅問題

咁又真係幾好笑
唔知邊排日日都有佢 佢日日都踩
真係明玩佢

好想愷樂番黎帶住主持
依家覺得佢地主持得麻麻地 但又冇人帶住學唔到野

根本一個玩家一錄就錄好多場 咁咪一播集集都有佢囉 娛百錄親都係有幾個係連住錄無換人 佢又唔係一換換哂8成人(兩成係計主持)
可以轉下人(一係搵多D新玩家 唔一定唔紅嘅人)
集集都係嗰個 觀眾都悶啦
tw咁多公眾人物 唔難搵嫁wo

佢帶霸天女巫真係超勁 發言完全唔覺佢係女巫
定係皮蛋叫 睇唔到清楚
佢早黎過煩煩 但進步好多

有呀, 佢有練下網殺架,
不過佢的確唔係一個邏輯型玩家
盤邏輯係弱
所以淨係希望佢學識左一D比較有收益的玩法
同埋學識睇票型>發言>>狀態
會冇咁易站錯邊同埋少D做柒野

黎緊星期四, 五警長局, 希望阿采少少網殺經驗幫到佢
唔好俾人鬧爆啦

09師父好likey件mm衫咁

十二人局見真章

皮蛋應該係指7號
阿采IG Story講番當時佢冇睇到皮蛋偷打pass
係自己決定帶1號
同埋阿采之前發言時都話覺得1, 3有身份

覺得佢好勁 刀人又中 做神又捉到人…係多數會踩下豆腐咁

得jacky lou, jcw, 多姐識玩，其他人完全係低玩...

柒到完全唔想睇
有線嗰個仲好睇啲啲

佢po story話睇唔到皮蛋個暗號嘅
當佢唔知霸天係女巫
識帶外置位都算係咁
阿采至少係態度好 就算只係慢慢咁進步緊
作為觀眾睇都睇得舒服啲啦

我都想蝴蝶返嚟玩(唔計單嘢同外表問題嘅話)

嗰集采子明明玩得幾好
但無咩人讚佢/比鼓勵佢 覺得有啲可惜

想請問下其實玩佢係面殺好過網殺?

凡凡好似變咗常註嘉賓咁

卜心story見到瑋瑋上娛百
想睇哲哲瑋瑋玩狼人

其實唔係，只係娛百啲播放次序
尋晚個集係7月中錄
今晚個集係6月中錄

采子私下有同朋友面殺
網殺都有練習下
不過我估佢呢隻邏輯弱, 但抿人ok 既玩家
會玩面殺表現好過網殺既

見唔到哲哲 又係youtiber 局

之前有集采子做女巫, 冇俾09釣出黎果集
我特登去YT CM帶風向大讚采子
都有三百幾個讚
同埋果集都好多人讚采子,
仲多過之前拎MVP果集
勁感動
想信佢保持近期表現, 穩中有進步,
會少好多人鬧佢, 同埋多好多人慢慢會讚下佢既

我本身有睇開微辣，熟晒班演會，所以可以加番少少感情分...但overall 係難睇ga la
要睇精彩嘅暫時真係得ML, 但嚟緊走晒d 常註女嘉賓，下集唔知會變成點...

晉仔演唱會嗰晚九哥個狼殺局有瑋瑋份 都估到應該有佢

自從有個乜鬼自創角色 睇相佬出現
我就冇睇微辣狼殺......
Overall仲做得差過deliverwolf同wherewolf

鋒蜜們請息怒
阿采有睇大家cm同埋直播留言
知道大家話佢成日踩鋒澤
有改善架啦佢
近期d既集數其實有留意的話會見佢少左好多亂踩鋒澤 (除左有時佢真係狼)
大家原諒佢啦

呼呼壓倒性勝出

都係得36分鐘，睇嚟都係殺狼人

而家有啲唔想睇佢

大根喺 飛虎根入面係玩得最好果個，佢係衰個咀臉啫

我覺得凡凡而家俾我感覺係婁婁爆紅咗，佢自己都變好撚紅，所以愈來愈囂張，自己玩得柒仲要話人
記起佢以前上嚟娛百無咁克人憎...

大飛feel到佢有進步過少少咁
阿虎就算啦 玩極都係咁
但佢三個嘅共同問題係以為自己好好笑

可能俾人屌完，今次唔敢再出睇相佬 但用番娛百嘅熊
不過呢D 真係fan 屎向
有睇開微辣嘅我會認為可以一睇
無睇開嘅我建議慳番，怕你地爆血管

佢真係因為婁婁而成日上娛百
以前未爆同婁婁一齊前，好日都唔上娛百一次

阿虎真係玩極都無進步
大飛有時係可以，加上佢份人咁痴心情長劍，呢下我加分俾佢
好彩問米唔喺度，先再唔使見佢地三個擦鞋果副咀臉...

佢幾靚啦整得 又搞笑 好笑過羅狗勁多
同埋依家成日幾條麻甩主持 太重陽氣

尋晚side大又帶咗風向
話唔定再投多次就冇人投

其實婁依家係台灣好紅? 煩煩咩反骨男孩係咪係台灣都好出名
SOR真係唔熟台灣野
佢由頭到尾上娛百都好黑人僧 係咪第一次就喊 唔知喊乜鳩
之後次次D都激動發言

香港拍嘅好多都古古怪怪 都係放棄算

睇相佬係有咩用

話說我見佢地成日講練團 估到咩意思 但覺得好怪
睇返原來就係rehearsal

婁婁ig follower三十幾萬
應該都有一部份人因為高爾宣識佢?
但佢應該同另外四堅比更易吸到路人粉

反骨就多負面新聞囉
而家啲片view數都少過以前 唔知仲算唔算紅

婁婁個concert 飛20秒無晒（雖然只係細場），點都唔講得笑啦 加上佢本身又係 ching g squad 成員，有高爾宣加持，所以知名度本身都高

凡凡明明已經上左2年娛百狼殺，根本豐富經驗，但最近成日扮做第一次嚟，猛咁好驚好怕又喊咁... 真係唔明邊道"真心不做作"

老實講 聽完side大講
依家真係兩個都投唔落
（原本投呼呼）

香港拍嘅成日跟娛百 又係死攬住騎士

係囉點解佢上咗兩年仲可以扮新玩

反骨係出名多負面新聞
所以凡凡咪要同反骨切割囉
唔可以影響佢真心不做作嘅女神形象

因為見佢都玩得唔錯 有機升上高高玩

諗返起反骨玩狼殺條片佢哋仲係咁話凡凡係高玩
蕾拉而家都好過佢了
雖然我頂唔順蕾拉把聲

呢D 就叫 凡凡式不做作 喇

頂唔順佢發姣
不過男人好受落呢啲

跟娛百可以放棄 我睇娛百唔好

因為當時孫生佢地仲未上到娛百，得凡凡上過，所以就做咗反骨入面高玩
而家孫生蕾菈過晒佢頭

除咗婁婁 究竟仲有邊個搵到佢唔做作嘅位喺邊

凡凡都覺得自己玩得ok㗎
上次kid嚟錄 話發堆笨蛋同佢玩 後台訪問凡凡係咁講自己算會玩 結果個場就做女巫唔救人

次次見到有人話佢可愛不做作都打冷震，佢個種樣我真係唔識欣賞

佢都好意思話人哋係笨蛋結果自己最笨

佢地要走bl路線 緊係重陽氣
同埋之前傳過有女玩家有份做主持 但影都無

我都好記得呢個訪問 衝出嚟話自己會玩
結果柒到喊

睇封面澤仔係咪又偷梗..

有東區志玲唙度，未必咁易有女主持喇
(蝴蝶係靠問米先可以留低娛百）

做藝人真係最忌無自知之明...
其實凡凡呢d 最啱做搞笑下把位，即係類似小儀果種
但佢又擺明唔甘心...

孫生話佢係高玩 凡凡：我不要這種高玩
結果笨蛋場最低玩係佢

孫生講咸野啫 高玩

我無視咗佢

所以成日話一日有呢D 老屎忽製作人喺度，娛百一日都係咁垃圾

查個毛再唔點下佢 佢好快俾大家標狼打嫁啦

下把位都無得佢做 唔搞笑
其實做藝人又先27 28歲 掛住食唔著重體型
已經覺得佢無咩心發展演藝圈
同呼呼一樣 轉行

無計 佢地知嫁 但見有觀眾咪少做少錯/唔轉變囉

台灣真係好多youtuber我見反骨都好似數一數二
講真 玩遊戲真係最睇到一個人真實一面
09玩狼人真係最公正 佢好人個陣就算d人話佢狼都唔會做咩表情黎解釋
唔會下下用狀態打
又唔會cheat, 好記得佢有次見到唔知邊個底係真預佢棄票

係
同埋唔比人補票
有次唔計補票佢就會出局但佢都好堅持冇得補

我覺得凱希好正 32歲但勁可愛 超gfable
卜心都幾好 不過呢排好似玩狼人成日cheat

肥都可以做到嘅 日本有直美 香港有小儀等等
性格同心態問題

反骨起碼係台灣百萬訂閱級，點都有一定嘅知名度，加上酷炫孫生又成日跑綜藝，綜藝節目周不時都見到佢地兩個

最唔鍾意D 人打狀態打場外，可惜娛百就係狀態流...

佢比人話狼都七情上面 呢d性格點做下把位
成日覺得自己好可愛 但成架坦克車咁

小儀同直美搞笑嘛
佢都搞笑呀 琴晚個表情都好搞笑

所以我先話佢其實可以行小儀路線 一樣可以受歡迎
但凡凡一定打死都唔制

之前話完佢係咁係人發言出聲 最唔好果集就係迫采子交身份
呢排錄影終於改善

不過唔只佢 小賴卜心都有呢個問題

佢自己都唔願做啲所謂唔討好嘅角色

依家娛百狼人殺d view好似低左好多
走左羅狗愷樂反而好似衰過以前咁
再唔改下 真係半年後我諗差唔多收皮
基本成日打場外 打狀態真係唔好睇 好似ML咁戴個頭盔啦
同埋狼殺時間特定啦 成日睇狼殺時間估邊個

最驚娛百會以為因為冇咗問米啲view先愈嚟愈差

佢同鋒澤做好人比人話狼都唔會做咩表情黎解釋 睇得好舒服
諗起鋒澤好幾次做好人最後一晚投票比人投走輸左
投票個陣都係對住投佢個個人笑 真心好charm

我俾佢嚇親咗幾次 唔係我都唔會問凡凡變咗其他人咁

佢真預比人第一round投走都仲笑住唔走心真係勁

可能會討喜 可惜佢

D人低玩先要用表情場外黎說服人
但搞下搞下好似表情場外先係正路咁
跟住走火入魔到謀俊一晚比人話「佢係演員唔好信表情」三次？四次？
明明人地玩邏輯唔打算同你玩表情

性格 人品呢啲真係呃唔到人
澤仔細節位都做得好好
原音鐵三角都讚啦

佢唔做小儀 想做仙氣文青女偶像？
我凡思想真奇怪

勸下牙煩認清自己嘅定位啦

澤仔都唔知俾人話過幾多次接查殺無反應

澤采呢方面都好正
09之前有排做好人有啲走火入魔 而家應該ok

佢已經去到太冷靜就比人話係狼

明明係因為長期唔轉型先咁
未有狼殺之前夠有問米啦
咪又係就摺

唉真心睇到勁尷尬
代入謀俊真心覺得慘到仆街 唔通同佢互屌咩
話女巫失敗 仲要話謀俊係演員咪信佢 嘩屌你老味講埋呢d trash talk
諗起之前屈鋒澤叫佢跳
相反李懿進步得超勁

不過澤好錫住09 做狼次次都唔殺09 做預次次唔驗09
不過好似依家絕大份玩家都傾向唔驗09

徐謀俊又無得同煩煩一齊撥婦罵街 勁慘

以前會想09留耐啲
但而家想09做好人嘅話快啲死

其實真係唔明點解徐謀俊講得好過煩煩咁多
都可以出到徐

李懿都算係娛百唔西嘅玩家掛?都諗唔到仲有邊個了?鴨子?Dewi?

因為投票個陣煩煩做哂表情比偉晉 出撚哂cheat咁

以前中學個陣好迷dewi, 依家老左睇狠人殺見到佢有d感動
以前好似影下相 依家算唔算藝人

其實鴨子在狼殺係好討好
陽光, 正面, 聰明, 做好人狼人表現都好
就算好似上次咁少少走心都唔會覺得唔舒服 (我就不是狼弟呀!)
佢唯一既黑點就係..........
當年背地裡講糖果壞話...............
好難令人唔覺得佢表裡不一......一切都係偽裝出黎

佢同瑋哥依家掛名反骨咋嘛
有毛有翼飛走左啦

好耐無見你評論..淨係得YT見到你
呢排覺得狼殺點

表裡不一 真心唔奇 唔係個都荳凡呼咁直接將缺點表露無遺

不過凱希同斯亞我係鍾意凱希多啲
覺得斯亞嘅效果有時幾煩
唔知點解斯亞follower多過凱希好多
淨係睇樣嘅話，我覺得斯亞個樣好假，凱希靚好多

未睇狼殺之前好憎斯亞
有冇人以前都有睇連登追擊斯亞嘅post
不過狼殺後佢個人討好咗係真嘅

斯亞個樣係好假
不過待人真誠方面可能斯亞仲好D
見佢去支持偉晉個PO都好真心

不過就狼殺節目計,
點都係睇凱希舒服過睇斯亞好多

有睇過 完全冇好感
不過而家好咗 最少佢反米

斯亞
最記得fans comment小小野佢就起晒鋼鬧返轉頭
同埋英文錯到離晒譜仲死雞撐飯蓋 笑死

真係好好笑好經典

斯亞整到個樣好顯老
完全唔似未過30

尋日呢張相好靚
脾氣也一樣

仲有係咪話自己素顏 天生麗質
其實成塊面都整過

唔記得邊單仲去警署告人好小學雞

小巨人姊妹好有CP感

笑死 紹安尋日覆盤狼兄狼弟卜心預冇跳
最後話人唔盤 跟住俾小賴一句是你自己選擇不跳車落嚟
紹安話如果冇鏡頭 小賴已經頭爆左
仲有果句字幕我們刺激討論 不是吵架 就係鬧交

支持150cp

斯亞都幾明顯整過 唔知點解佢咁厚面皮話純天然
凱希係咪都有整? 靚左好多

you know his YT name

笑死，佢肥過坦克車

醜態百出

紹安係咪一開始都信咗婁係真預？
佢都覺得預依然要第一輪跳

Dewi係咪唔再上嚟啦?好掛住佢

Obvious 同埋之後好似呢度有講過? 總之我記得佢邊個

有呀 十幾頁tim
D人不離話佢假/EQ唔得/拎Hannah同佢比較等等
但佢同甜兒仲係fd都幾意外

知yt name咁勁雖然大家都知我yt name
以前做cdrom mon po都見過呢位元老級ching

我都好掛住佢

dewi點解由以前常駐變到得返特別場先有佢

瑋哥offiically走咗啦 之前有答過佢有其他規劃唔會再拍

我都有徐少麟話預應該跳
無理由倒返轉話人唔質疑真假預
話係娛百底牌平民邊夠膽去推預
推中假預就英雄，推走真預俾人鬧死

各有優點嘅 糖算真心膠嘅人嚟
鴨就真係多人緣嘅

啱呀 之前卜心推走09真預已經比啲酸民鬧死

被爆雷 佢冇得咁盤
但佢認為預要跳 佢話就係0同2嘅賭博
0即係只跳預言家 1查驗 2兩查驗
佢地想搏2 但搏唔到仲被狼著衫

婁似預嘅點係 2(呼呼)可以扛推出去仲發金水幾似預
但其實佢話都好難盤到假預 大家最唔好地方係打2
所以佢應金水荳荳

一齊bin c下

要來點百合嗎?

係得小巨老師話可以唔使跳 但小巨老師配置搵邊個比得上
佢邏輯同抿牌都咁勁

所以我認為09同卜心果集堅持諗法係錯

他們就賭嘛賭可以下一晚刀不中嘛
然後失敗左

唔好抱持問米精神啦..

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(88)

個集無咩事啦
又有凡凡屈澤仔叫佢跳預
又有零九被全票出無走心
都唔太多人話卜心

哼,蝦我阿澤佢俾人狂鬧係抵撚死

咁都好啲
嗰日睇直播 鬧卜心啲cm都有幾十個like

就係因為娛百係睇重狀態>>>>>>>>>>發言

合照嚟啦

ig勁多九晉邪教教徒留言

站埋九晉先